zad1

tutorial do tablic w ruby (jak stworzyć, jak usunąć z niej element itd.)

zad2

algorytm huffmana - program pobiera plik z tekstem na podstawie utworzonego w trakcie drzewa binarnego koduje tekst tak by był mniejszy (znaki są kodowane w zależności od częstotliwości, im procentowo częściej występuje tym jest krócej zakodowany)

InputEasy.txt przykładowy (bardzo prosty) tekst

zad3

zmienione troche zadanie z algorytmem huffmana